有冇巴絲今日去弘大飲嘢玩？

如題
揮個手